點睇利記場面上佔盡優勢，就係入唔到波呀？

因為巴塞有美斯

用屎眼睇波？

美欺D罰球痴線左少少

米拿唔識射波